香港100單: 花市照開。台灣4單: 燈會停開

台灣桃園醫院疫情擴大，新增4人確診，包括2宗是早前確診醫生同住的家人，1人為工作的密切接觸者，另外1宗為住院病人的外籍看護。

台灣累計有868宗確診。

因應本土疫情升溫，行政院宣布，停辦下月的燈會，這是燈會1990年創辦以來，首次停辦。今年燈會原定下月26日至3月7日在新竹舉行。

陳時中完全技術擊倒

台灣真係抗疫
香港係政治任務黎
咁樣黎比較其實真係無咩意思

有乜所謂 廢病一個
起馬多返樣娛樂先
不過其實要開返曬堂食先合理

香港係打壓

又要推下

夜市繼續停，限聚令
但花市可以開

一個陳時中團體夠頂哂全港所謂精英

花市可以開 但堂食唔可以

台灣恐懼撚

你計漏咗台灣大部份時間生活如常，停一停賞燈會就變到好閒，香港大部份時間封晒戶外活動，開一次花市好似放監咁

國民黨日日搵位扯後腳

不過台灣人民眼睛係雪亮

開又屌 唔開又屌

台灣現執政政府抗疫真係無得輸

楊志良

第一下諗停開啲燈係做乜

我只信台灣

唔係鄉黑 港共會撚妥協
就算香港0單 市民想搞下市集 港共都話防疫

兩邊都有人支持。

放風咋

停花市去花墟
日日都坐車又唔見停巴士地鐵
再者買下花過年係好多人都需要做既事
香港已經無生氣
想喺屋企擺下植物過年都被剝削

但萊豬單野炒到好大 政治交換的野 一般民眾唔會識諗

D花農係小牛農莊D FD
梗係開啦

最尾都過到骨，美國放得台豬入，台灣無可能繼續唔入口美國豬

朝令夕改 香港正苦